可否向英女王求助

My Queen, save us.

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

god save the queen

Queen save hong kong